Trump: 我個仔好好, FB: 拜登預計勝出選舉

好明顯玩針對，垃圾公司

算啦，Twitter 已經完全不似人形

識玩一定叫全人類轉用 Gab，等 Twitter 變無人區

真係痴哂線

Fb真係好撚驚侵侵贏喎
應該驚到瀨屎

Mewe

MAGA!

連豬表示要請拜登食chokchok蛋鳩

仆街FB

隻蜥蝪人咁驚侵

文宣求救就上Twitter 而家就用完即棄變垃圾

咁有d嘢係變咗嘅，緊係要捨棄啦

有乜問題呀？

幾時棄埋侵侵？反正已經唔係 總統

咁撚多選舉舞弊當睇唔到？

你又知？

更何況佢仲係在任總統喎

lm

就算係又點 你又冇得干預人地選舉

侵侵都要跟遊戲規則玩啦

討論下都唔得咁撚惡

Hocc：大豆侵講乜都信唔過，未fc，未有兩黨共識

邊忽 覺得惡 又冇屌人老母

有選舉舞弊都可以話「就算係又點」
真係犀撚利喎

美國已經有超過一百萬人delete fb account，香港人幾時先肯跟機

我未見到拜登宣誓就任總統喎
你是未來人

佢唔係跟緊遊戲規則玩咩？

佢無權上訴咩？

有選舉舞弊嫌疑而選擇上訴，有問題咩？

美國可以俾佢咁做喎，就算換轉係biden ，佢都可以咁做㗎

有乜問題呀？

邪惡上水,全世界都赤撚曬,屌你個老尾,如果侵侵都輸埋,全人類抵死啦

另外

收到風阿燈住緊白宮間狗屋

你痴乜撚野線呀?你食果緊飯,出返黎變埋屎, 你中意就食撚左佢啦, 肚餓就搵佢,食完出返黎就沖走,屌你老母

民主黨華爾街矽谷為首既美國建制派利益集團根本強到仆街 個高牆硬到連世一強人侵都未必打得贏

屌你老母！ 我唔撚想就算移左民都擺脫中國人既影響呀

支那賤種中國人

轉去Parler同Gab啦

This claim is disrupted

Quit Facebook

Join Mewe

行政命令，立即要fb關閉60年!

炫耀文化始祖

掃把頭都宣過誓效忠事頭婆
咁使唔使幫佢平反？

腦魔

問題係邊個有咁大影響力姐

亂鳩咁嚟

就算係 。侵侵有咁專業法律團隊 ，似乎都扭轉唔到結果

就算係 又點？

扭唔扭轉到唔撚係你話事
係由Federal Surpreme Court話事

我以前報過警依家係咪唔可以反黑警?

左膠： 侵講嘅嘢未fact check， 唔可以信

假? 搵唔到

小學雞邏輯？

所以， 你講 咁撚多選舉舞弊當睇唔到

係咪一樣唔到你話事
侵侵團隊要做既都做左，而家開始傾權力交接啦， 係咪又當睇唔到？

所以 回到基本， 係有，又點？

隻蜥蜴眼神空洞，唔似正常人類

[11月24號]美國大選新聞總匯

[慎防左膠帶風向］鮑威爾代表美國人控告選舉舞弊，並非代表侵侵團隊

左報話侵律師團輸左三十幾個case , Jenna Ellis 辟謠話係 Fake news

[持續慎防五毛左膠帶風向］美國聯邦總務署只提供選舉後財政資助，唔會確認邊個係下屆總統。

《正視聽》GSA署長公開講明自己、家人、同事受到極大人身安全威脅，但依然拒絕承認拜登勝選

密切根州聯邦上訴法院批准選舉審查 , 將於星期三上午9點舉行聽證會

上面條友信fake news重好意思大大聲同人講

咩logic

文宣係因為個 target group of user
即棄係棄個 system
唔係 d user

分清楚

唔啱聽就話五毛

只有一種聲音既 連燈

又多一個傻仔信fake news

唔通你信fake news都唔可以批判？

弊在你柒咗嚟大佬

信fake news

你來自潮洲？

而家好多奶共藝人以前話平反64
唔通我又要繼續撐佢地？
Up 乜春呀？ D 野變壞左都要死撐架？

冇惡意
想問其實你識唔識睇英文？
有冇認真睇過人哋份嘢究竟係講乜？定還是係睇完主流傳媒報乜就信乜嗰種人嚟？

IG 最近都加咗呢啲on9提示

個遊戲規則係咪就係接受對家唔遵守遊戲規則？

邊一樣係fake？ 權力交接係香港新聞睇到如果fake ，我係比香港新聞fake

我已經delete咗Twitter account

好遺憾，你係俾香港news fake 咗

[持續慎防五毛左膠帶風向］美國聯邦總務署只提供選舉後財政資助，唔會確認邊個係下屆總統。

NOW一撚早染紅咗啦
重有我喺上面已經貼晒links畀你睇 唔重覆

你不妨睇下原文

情況就好似之前now 話侵侵認輸咁

你自己諗下啦

佢仲可以振振有詞咁講「權力交接係香港新聞睇到如果fake ，我係比香港新聞fake」大公文匯都係香港新聞嚟，你唔盞在引用埋大公文匯再講呢番說話

唔明

Twitter變質及被淘汰係遲早之事，但現階段，國際線都要靠佢，因為暫時冇社交平台有佢嘅威力，雖然好快就會廢埋。

香港人，應該都幾難突然放棄fb，fb喺香港影響力都算大，特別多40以上嘅人用。

其實我覺得唔使删，都可以多方面發展，有啲非政治資訊，fb比較多，有啲時候，要用返Twitter，同時亦可以用其他新平台，幾嗰一齊用。

你弱智？同飲東江水又反大陸有乜分別

又一地玻璃

用twitter 係因為多外國人，而家人地都quit, 咪棄
支持侵係因為價值觀相近，同twitter 類比唔到

咁你分清楚未？

支持唔好做任了，浪費時間
全部心同我轉去Gab，好多美國人用緊！

一定要清算朱西

其實係咪hard code咗

可能set個ai見trump的post都會咁

媒體毫無監管嘅後果
不過黑鬼馬年代應該係有心縱容
目的都係為咗呢一日

個post係facebook

同奴隸講自由意志

屌

CLS

Two different perspectives

Signature
Footer

犯法又點喎.jpg

其實咁樣分，同溫層仲勁啲......

你咪on9啦
講埋啲偷換概念又冇邏輯既on9野 當自己係種聲音？
64冇死人又係一種聲音？ 我地又擁護你既言論自由？
你啲五毛唔死都冇撚用 咁唔滿意連登咪走囉屌 冇人留你

你依句會唔會精景咗d呀

又拉埋一齊講？

Biden 當選係一回事

係依件事上面，fake news 就係fake news, 咪spin 咁遠啦，好柒呀

係咪即係話拜登係特朗普個仔

已fat cheque

反正已經冇腦 你幾時棄埋你自己？